今晚道指升500點迎接G20

your name

逢低揸call

烏克蘭開大片，一陣搞個WW3出黎，升條撚

美國帶升

第一次打咩